【Portal】從前有座山

從前有座山
山 🏔入面有座廟 ⛩
廟入面有個和尚 👳
個和尚上紅蓮登
上紅蓮登睇呢個po：

臨
兵
鬥
者
皆
陣
列
在
前

撳夠369次有Easter Egg

呢個南極灰熊係高登果個!?